李根泰, 你話你係咪仆街?

[url]
[/url]
財仔押上押 業主不知情 港樓市隱藏 次按危機

業主震驚：點解會咁
這些物業的原業主，對於自己抵押予財仔的物業，竟被該財仔私自再抵押給另一財仔，顯得毫不知情。其中家住觀塘的袁小姐大驚：「唔係吓話！點解會咁？」其物業原在去年3月抵押給康業資本國際，今年7月再做二按。今年9月尾，竟被康業資本國際連同其他業主物業，綑綁抵押給歐力士財務。另一位住在新蒲崗大廈的業主吳小姐，聽到消息後亦感到不可思議，「佢應該唔可以咁做，我要同屋企人商量吓先，唔該你，你畀咗個好重要嘅訊息我。」2014年吳小姐向康業按揭時已被轉按到東亞銀行，其後再做二按，去年轉到環球信貸做三按，結果被打包予財仔開源融資。記者與她再聯絡時，她指正與律師研究是否需要採取行動。

無lala 去左歐力士財務, 你話邊個重敢重你借錢

無lala 去左歐力士財務, 你話邊個重敢搵你借錢

客人有資金周轉需要搵你借錢比錢你賺, 你條撚樣柒頭居鳩然拎去比d不知名,背景成疑公司抵押黎自己借錢, 屌你老母你條垃圾on9 柒姑碌, 你對唔對得住d客人

1. 其實歐力士係大公司黎，at least 係大過康業,所以轉過去其實風險係細左

2. 其實呢d融資手段係好常見，亦都一直行緊，唔使咁大反應